有無人會用期權代替持股？

有無人會用itm call代替持股？玩左一排覺得幾好，槓桿左，又有止蝕功能

我
玩極價內call 當margin

長渣無息收，防守性弱

渣幾長期？

所以除淨個排改返hold 正股

我通常1-2星期

未學識

我通常買股價嘅10%

除淨前平倉，除淨後買番

我就每三個月轉倉

點解咁短期？咪成日要轉倉？

佢1-2星期就應該係純短炒
唔會轉倉

持itm call用時間值買槓桿
我覺得唔著數
超短炒除外

買賣差價勁唔勁?

大約1%時間值
無咩錢無計

都好闊下

下個月有823期權玩

等左好耐

基本要係長揸 同埋只可以玩到好大隻既股 700 5 個D

買開3,66,700
下個月可以玩埋823
好想有1038,咁耐都唔出

1038仲未有

未見官先打八十大板

唔會單頭買短線期權

反而隻吉利話咁快出

1%都ok嘅
窮撚唯有係咁